請問呢啲窗可以點整紗窗/窗紗？

話說小弟搬新公屋
啲窗有支死人棍突左出黎

如果閂窗就可以整到
但係開窗個陣會比支野頂住
想問下有冇巴絲識得係呢種類型既窗整窗砂？
聽講好多飛甴曱

利申搬公屋但非新移民
謝謝大家

Push

用磁貼個款

但係用磁貼
開窗個陣都係會比碌嘢頂住

你間新公屋無30年都有40年

就黎30年啦

你最低個位冇紗窗咪得
你唔換窗冇計